與其派醫療券，不如派叫雞券

橫掂班廢老都就死
等佢地死前做幸福賓周仲實制

gay佬點算

已經冇力屌

叫雞券叫鴨通用

阿婆點用？

以為老衲開post

頭先嗰間幫伯伯諗住開單claim 醫療券配眼鏡嗰間鋪好熟面口

係咪灣仔x邦？

seem like this

嘩，呢d 咁嘅仆街舖...

1 人睇住31間
剩係拆帳都FAT FAT
之前見到有個連登仔有講
第1同第4視光師真係天同地比

有人用合法途徑按智力重新分配財富有咩問題~
民建聯都係咁做~